侵侵起身見到個市一開即熔會點

訓返當睇唔到

fake news

STOP SELLING

BIGGEST STOCK MARKET RISE IN HISTORY LAST FRIDAY!

the TV must be upside down

DONT WORRY BE HAPPY

Exactly! Relax, we're doing great!

一早put左

開記者會話有野講推上去

有野講 邊使記者會
一個twitter post彈1000點

去Twitter 到開post

個市比我玩壞左 唔好意思